0. Подготовка проекта:
  git clone https://gitlab.com/darkserg/test-pub1
  npm i

1. Запуск сервера
  npm run server

2. Запуск клиента
  npm run client


Задачи:
1. Настроить конфигурацию webpack.config для запуска и сборки приложения на React (dev, build)
2. Подключить пакет reactstrap, переделать форму на главной на React и reactstrap
3. Сделать валидацию формы в зависимости от ответа сервера (показать поле с ошибкой средствами reactstrap)
4. Подключить роуты средствами react-router-dom
5. Добавить новую страницу в роутере с названием complete
6. В случае успешной валидации формы, редиректить на страницу complete
7. Закоммитить результат в новую ветку

Вопросы:
t.me/darkserg
